譚校長連FB同IG都刪晒

譚校長連FB同IG都刪晒，全部都冇晒啦

FB：

IG：

譚校長,我好撚掛住你呀!

狗王倫

微博

永遠懷念

愛國請用微博

嚇到鳩縮定剩係用weibo weixin?
呢d咁嘅柒頭唔覺佢會驚喎?

行得正企得正點解要_______。

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活

阿伯就咪玩fb ig啦

他正是這mr. Tam

做咩
比人屌到開花?

好柒

校長我GCHI你 你行得正企得正既話 驚咩喎